今日一個手足被判18個月刑期，僅僅因為佢嘅車尾箱有棒球棍。

今日紅官蘇文隆又判左一個手足18個月刑期，僅僅因為佢嘅車尾箱有棒球棍。

無數爭取民主嘅手足因為紅官嘅人治判決
而落得喺牢獄渡過青春嘅下場

希望有人可以將紅官list譯做英文推上國際一定要推到天下制裁。
黑警 紅官 缺一不可

紅官list大合集（中文）：

個page仲有其他兩個合集

突發！元朗要記者！有國安狗咬人！！！！！！

[求下大家今晚一人一po全力推] 狗官蘇文隆老屈21歲地盤學徒 囚 18 個月

國安入屋拉學生Retweet link⋯求下大家幫手retweet推上國際

捉鍾翰林架国安車三月喺油塘捉女仔！！

推

屌你老母閪蘇文隆

上訴啦

佢住邊 無人見過佢?
係街見到佢一定要大聲屌9佢

想喊

你見條撚樣D料收得咁埋
擺明係中共間諜黎

pu

現實係香港人唔會點理
佢地最怕冇工返

跟據驚方表示，棒球棍唔係攻擊性武器黎！

想問下個學徒係邊到被捕，當刻有無示威，無既話真係服鳩左班官。